有無人分咗手之後都接受唔到同第個發展？

即係有識到新女

見完面都知人哋對自己有意思

然後自己又唔想一齊

只係想一齊傾計 玩 朋友咁

但人哋又chur自己

最後又無咗個朋友咁

唔關事喎
咁係你唔鍾意果個人啫

你呢個問題應該等你遇到一個鍾意嘅但又唔想一齊先問

你都啱

但變到好似我錯咁

我都係想做朋友啫🤷🏽‍♂️

我都係, 明知對方好條件, 都無勇氣無心機再發展新一段, 剩係想大家陪大家

呢啲叫對佢身體無興趣之餘
又唔知鍾意佢d乜

同埋男女之間，除非係並肩作戰既同事or同學
否則唔會得閒同你發展新友誼掛？

咁你唔識直接拒絕人地嘅
懶係驚hurt到人咁吊住人
真係要搵人做朋友出面隨便搵啦
你想做朋友但係人地唔想啊嘛唔好咁自私啦

對對方身體有興趣已經成功一半
如果佢性格好，令你好warm，成功埋另一半

不過大把男人痕，對身體有興趣都即刻去馬 勁求其

因為你淨係鍾意一個人，太專一
咪唔想同第二個一齊

首先要人哋都係咁諗...

純粹想搵人一齊做啲嘢？

其實人哋點我諗我都控制唔到..
都講到明未放低

不了
玩嚟無意思

習慣一個人易
放低一個人難

無咁得閒.. 其實

🤷🏽‍♂️或者我當交友app真係交友

我之前分手會好有衝動搵水泡，但今次 唔知係米大個咗，完全唔想搵咩水泡 直程想封閉自己 唔再識第個

你大個咗都仲未識打個”咪”字

做唔出
兩樣嘢嚟

笑咗

我
唔鐘意係埋一齊都曬時間
想做朋友 又唔想玩人感情

我只係想有人陪吓咁
好似好衰咁

唔鍾意人就唔好撩人